{
    "question": "Apa yang di maksut degan mustika si puisi\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Musikalisasi puisi merupakan upaya memusikkan puisi atau menggabungkan antara seni baca puisi dan seni musik.Musikalisasi puisi dapat dikatakan sebagai bentuk memusikkan atau melagukan puisi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p>(bukan copas) </p><p></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-kriteria-dalam-pemilihan-kemasan-adalah-640",
            "question": "Berikut ini yang bukan kriteria dalam pemilihan kemasan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gobblokk cangkulll!!!!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-pekerjaan-dapat-diselesaikan-oleh-18-orang-dalam-20-hari-b-854",
            "question": "Suatu pekerjaan dapat diselesaikan oleh 18 orang dalam 20 hari. Berapa lama waktu yang dibutuhkan    untuk menyelesaikan pekerjaan itu apabila dikerjakan oleh 6 orang....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>p</em><em>e</em><em>k</em><em>e</em><em>r</em><em>j</em><em>a</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><em>1</em><em>/</em><em>p</em><em>e</em><em>k</em><em>e</em><em>r</em><em>j</em><em>a</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><em>2</em><em>=</em><em> </em><em>w</em><em>a</em><em>k</em><em>t</em><em>u</em><em> </em><em>1</em><em>/</em><em>w</em><em>a</em><em>k</em><em>t</em><em>u</em><em> </em><em>2</em></p><p><em>1</em><em>8</em><em>/</em><em>6</em><em>=</em><em> </em><em>x</em><em>/</em><em>2</em><em>0</em></p><p><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em>6</em><em>x</em><em>=</em><em> </em><em>1</em><em>8</em><em>.</em><em>2</em><em>0</em></p><p><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em>6</em><em>x</em><em>=</em><em> </em><em>3</em><em>6</em><em>0</em></p><p><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em>x</em><em>=</em><em> </em><em>3</em><em>6</em><em>0</em><em>/</em><em>6</em></p><p><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em> </em><em>x</em><em>=</em><em> </em><em>6</em><em>0</em><em> </em><em>h</em><em>a</em><em>r</em><em>i</em></p><p></p><p><strong><em>j</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>d</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>w</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>d</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>6</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>p</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em>j</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>d</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>6</em></strong><strong><em>0</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>.</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-suasana-dalam-sajian-tari-tercipta-dengan-hadirnya-unsur-283",
            "question": "10. Suasana dalam sajian tari tercipta dengan hadirnya unsur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>hadirnya seni tarian properti dan lagu yg adem</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-termasuk-dalam-proses-pemalaman-batik-adalah-a-ngolowo-144",
            "question": "Yang bukan termasuk dalam proses pemalaman batik adalah    a ngolowongi\r\nB nembok\r\nC Mbiron\r\nD Nonjok\r\n\r\nPlees answer\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Nonjok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p><p>Follow like dan jadikan jawaban yang terbaik ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Nonjok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahan-lunak-seperti-lempung-dapat-untuk-membuat-patung-karna-memi-882",
            "question": "Bahan lunak seperti lempung dapat untuk membuat patung karna memiliki ciri",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sulit menyerap air dan cenderung bersifat lengket</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengenai-teknik-pointtilis-711",
            "question": "Jelaskan mengenai teknik pointtilis\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Teknik pointilis adalah teknik menggambar atau melukis yang memanfaatkan susunan titik yang diolah sedemikian rupa sehingga membentuk suatu objek. Pembentukan objek melalui teknik ini dicapai dengan tingkat kerapatan dan kerenggangan titik yang dibubuhkan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-yang-termasuk-interval-adalah-a-tonika-b-kwart-c-medi-589",
            "question": "Dibawah ini yang termasuk interval adalah a tonika b kwart c median d dominan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>do .re .mi.fa.sol.la.si.do.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-di-bawah-ini-yang-tidak-termasuk-fungsi-musik-pengiring-tari-294",
            "question": "12. Di bawah ini yang TIDAK termasuk fungsi musik pengiring tari adalah..    a. Tata rias\r\nb. kostum\r\nc. music pengiring\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Tata rias</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Yang termasuk aspek tenaga pada seni tari :</p><p>1. gerakan penari</p><p></p><p>Yang termasuk aspek tata rias pada seni tari :</p><p>1. Make up</p><p>2. Pengiring tarian</p><p></p><p>Yang termasuk aspek waktu pada seni tari :</p><p>1. waktu saat menari</p><p>2. waktu musik</p><p>3. waktu mulai dan waktu akhir</p><p></p><p>Yang termasuk aspek ruang pada seni tari :</p><p>1. posisi</p><p>2. pola lantai</p><p></p><p>Yang termasuk aspek kostum dalam seni tari :</p><p>1. properti tari</p><p>2. pakaian penari</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><h3>DETAIL JAWABAN :</h3><p><strong>Mapel : SBdP</strong></p><p><strong>Mapel : SBdPKelas : III</strong></p><p><strong>Mapel : SBdPKelas : IIIMateri : Penyajian tari dengan iringan</strong></p><p><strong>Mapel : SBdPKelas : IIIMateri : Penyajian tari dengan iringanKata kunci : Penyajian tari</strong></p><p><strong>Kode soal : 19</strong></p><p><strong>Kode soal : 19Kode kategorisasi : 3.19.9</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>#SEMOGABERMANFAAT</strong></p><p><strong>#SELAMATBELAJAR</strong></p><p><strong>#SELAMATBELAJAR#LEARNWITHBRAINLY</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-klasifikasi-sayuran-berdasarkan-sayuran-polong-913",
            "question": "Berikut ini adalah klasifikasi sayuran berdasarkan sayuran polong yang benar adalah a Asparagus kacang merah tomat bayam B polong kedelai buncis C wortel umbi kedelai Pare buncis bawang merah kedelai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>emang siam distorsi USB do berangkat orangnya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B, polong, kedelai, buncis</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klw salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "27-tema-yang-sering-di-tampilkan-dalam-gerak-pantomim-adalah-kec-895",
            "question": "27. Tema yang sering di tampilkan dalam gerak pantomim    adalah kecuali;\r\nA. Kerja\r\nB. Beres-beres rumah\r\nC. Jalan-jalan dipantai ....\r\nD. Bermain dengan binatang peliharaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Jalan jalan dipantai</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}